[I/A] 支那新驚 手機版PUBG-荒野行動

唔好撚理係咪大陸廠出。
唔好撚理係咪抄H1z1 PUBG。
唔好撚理乜野手機玩唔撚到槍game啦。
總之有得玩又高質就算係咁啦

Game圖

屌佢gameplay果場咁岩係大霧天氣 完全睇唔清

新手簡介 ：
荒野求生係同PUBG完全一樣玩法，主打100個真實玩家係個超巨型地圖互相撕殺，一開始全身乜都冇由直升機空降到地面，然後執裝埋伏等釣魚。

地圖每隔一陣都會開始放毒氣收窄個安全區，壓迫大家既生存空間，驅使大家直面敵人，最後一個生存者係唯一贏家！

Q1) 目前版本？
A1) 目前有IOS版同AN版，但冇得跨平台連機，不過據官方消息已經安排緊兩服合併。

Q2） 有冇vip制，課金制？
A2) 暫時冇vip制所以唔需要擔心住...課金只會令你可以改武器同自己外觀既skin, 冇實際用途。

Q3) 有冇得同朋友連機？
A3) 有呀，隻game有單人參賽、雙排、多人組隊（4-5人？） ， 遊戲內建Mic, 可以同朋友一齊開咪互屌，甚至殺完人對大陸狗大叫HONG KONG NUMBER 1

Q4) 點解咁難玩，我永遠贏唔到甚至入唔到top 10?
A4) 你廢。

Q5) 樓主ID?
A5) 大屠人氏，識我既朋友勿擾

自推，打機去

負乜評
有大陸人唔殺？

好難描準

有冇試過用左手粒開槍制？
不過手機瞄一定架啦，玩多兩玩就慣

好好玩，配對又快
玩20場，1,2,3都拎過
要識避開人群，執完槍就去安全區，安全區最後個細到一間屋左右，2,3個人伏係地下聽聲殺人好刺激

有冇英文/繁體？
冇就

其實拎完槍又係安全區範圍內既高樓大廈，可以試下係高處打下獵

最後果刻有時要睇地形去選擇搏命定唔搏，有時果斷搶到靚位就好有機會，我靠依個strategy 二連勝

當然係冇，講明大陸驚

拎到8/15倍鏡頭加ak超勁
近戰用散彈
執到空投會有3級避彈同背包，加多件草衫可以係地下隱形

我反而係用開兩倍鏡同四倍，空投草衫好少執，因為經常避開空投又或者set ambush area

留名

有冇連登仔組團

加個靚ID ， 大屠人氏

得果幾條友回post，但有13個負評笑左

冇辦法 風氣係咁，一聽到大陸制 , 抄既game，殘體字就唔理三七二十一負左評先，我都預左係咁，因為風氣係咁就係咁 我開post純粹想見到多d香港人玩，單排可以見多d香港人

Down緊 準備試玩

playstore搵唔到既？

link都無

仆街玩到我頭暈
宜家好想嘔

勁好玩

第一次玩就第二

風咩撚氣，抄撚到十足十真係大陸狗先做得出，連個ui 都一撚樣，搞到個mon 密密麻麻睇見都唔開胃，咁撚反智你玩埋我果份

留名

抄game 狗

試玩 game play 好似抄到好足

放心 呢d抄狗game陸續有嚟

破 2 百萬人預約 騰訊手遊版 PUBG《光榮使命》正式發表

成隻game照版煮碗抄過黎, 仲好意思將隻game名改造光榮使命
邊撚到光榮呀

ID:野外求死

樓主叫咩名 ++

試玩左陣，只可以話係手機玩真係好撚攰，都係玩返正版PUBG算

唔會係屋企玩啦
貪佢上lecture堂悶可以連機玩下

唔係係邊度玩嘅問題，純粹咁細個mon真係唔適合玩哩種FPS，兩隻手都唔夠控啦

高手係唔會比任何野限制到

成班打手自推會唔會收唔到錢

加我 大屠人氏

理得佢抄唔抄 有得玩咪玩一排咁囉

好撚多700打手

Show Blocked User - 快樂螢火蟲

Id: 鲁芬急转弯.
記得有點 加我

QQ係咪都出左一樣既game

當騰訊買起左間公司 就沒有什麼抄驚了

十足十copy過去

有冇人可以一齊組隊玩？

抄狗、支那製
兩舊屎溝埋

香港App store下左架

下，咁快

想玩

你試下上網揾，可能仲有得下載呢玩

憤世毒撚

IOS

你地用乜登入？要有大陸電話收短訊

http://註冊網易賬號！

香港down唔到？

係

只有android機現在下載同埋落架前嘅ios用戶可以玩

巴打你id加不了

Add me
Id:真果汁先生

街場carry啲大陸仔

加我好友
想講廣東話黎屠啲大陸狗

加唔到好友

加我一齊玩

有返了 改左英文名叫knives out

加我好友 Boobs

推一推

咁夜仲有冇人玩?

推

X2

ios hk appstore有得玩啦

有無人開tg

下下120-130ms 唔係好順

有冇巴打同人組隊挽嘅時候，係，坐車方面，部手機嘅畫面會有唔流暢嘅情況出現？

有冇人4排

有

你加我
ID:見死不救

有冇人可以carry新手

add咗你 我個username應該靜係show到三個字

有趣玩加我
ID:格格趣

2點開波
唔怕我拖累就加我

10分鐘後再開

我IS:多利亞

係ID

已加

各位巴打可以下載TT語音APP，作為我地打機嘅溝通平台，方便組隊打機，可以有個照應

內置唔係有語音咩

原本嗰個，好難溝通，同埋聽唔到對方講乜，我通常玩荒野行動都會用呢個app去溝通，方便好多，所以挽親多數都攞第一，溝通係好重要

巴打點add你玩

ID:見死不救
ID:CHM 179
你可以兩個都add，我有兩個帳號

點解我ios set極都講唔到野

tick又tick哂， 權限又比左

有冇人而家玩？
ID:多利亞

香港個app store有個咁嘅Game 係唔係同一個？

第3次

ID:狂傲神棍007
唔想再講蝗語

有無巴打呢家組隊玩？

玩緊電腦ver.既荒野

唔會好LAG?

有冇人玩?
1215開場
ID:格格趣

點樣電腦玩
裝模疑器?

新acc
Id:铜卦神棍
幾時湊夠一隊人打

新手
ID : 飢餓杰克

大家打pc定手機版？
pc版都唔錯，我玩落開心過來手機版

想食雞又冇PUBG既人可以試下

官網

下載完PC版,之後下載埋手機版用黎掃QR CODE登入.

我就用遊客身份登入既.

TG谷:

想食雞又冇PUBG既人可以試下

官網

下載完PC版,之後下載埋手機版用黎掃QR CODE登入.

我就用遊客身份登入既.

荒野行動PC版TG谷:

終於有第2次

有冇人開tg grp啊

成場做隱青

ID: BOOBS
有冇組隊群??

神隱小年

一比人射跛腳就無得回血既屌

咩都無視
你有咩原則可言

屌，中國製+抄到足已經有晒足夠理由負皮啦，咁叫唔理三七二十一，on99

真係好撚好笑
自己都講埋大陸制 , 抄既game，殘體字，都仲話人唔理三七廿一就負皮
香港越黎越蝗化真係冇錯，舊幾水既game都買唔起

試玩左一場 低能大陸仔

想問有無人會買SKIN